【賀歲盃】三百八睇晒伊巴同美斯？ 大年初一入場睇波喇喂

一年一度嘅賀歲盃今年會喺初一同初四上演，除咗香港代表傑志，仲請咗三隊外隊嚟。

第一隊係韓國球隊FC首爾，係2016球季K League冠軍，同時亦係六屆頂級聯賽冠軍得主，係韓國第二多冠軍嘅球隊。隊中有人稱黑山伊巴嘅黑山中鋒丹贊奴域，睇落真係成個伊巴咁。
另一隊係泰國豪門蒙通聯，有傳佢地每年班費高達四億泰銖，即係接近一億港紙，亦都係應屆泰超冠軍。近八季泰超都係由佢地同武里南聯平分。佢地仲有個有泰國美斯之稱嘅桑卡辛，又快又扭得。
最後一隊係嚟頂甩底嘅澳洲U23，新西蘭嘅奧克蘭城。佢地踢緊新西蘭足球錦標賽，已經係連續三屆常規賽冠軍。奧克蘭城仲係世冠盃常客，自2011年以嚟連續六屆有份踢，仲喺2014攞到季軍 係佢地最好成績。
首輪比賽1月28喺香港大球場踢，決賽同季軍戰就喺1月31初四上演，記得入場睇波過年喇！